人權民主法案集氣區#[bomb]#lm2

人權民主法案集氣區

花旗國唔好令手足失望

蕭生話會強力反制

唔好太高期望...